沙特姊妹獲簽證往安全第三國 上周已離港 促勿低估勇敢女子力量

消息透過韋智達律師行facebook公布，20歲的Reem與18歲的Rawan表示，希望她們的經歷可以為面對類似情況的人帶來希望，又稱要大聲、清楚地向沙特阿拉伯當局和其他「不平等對待女性」的政權說：「永遠不要低估勇敢女子的力量。」

韋智達在聲明指出，Reem和Rawan已在第三國，作為自由的年輕女子過新生活，努力融入當地文化，並為新家園貢獻。兩姊妹並希望感謝本地和國際傳媒，以及過去半年曾無私地幫助她們的人。韋智達表示，為確保Reem和Rawan日後安全，故不會公布兩人身在哪個國家，她們亦不會再接受訪問。

超happy

女權就要用係依到先得嘛

hk 政府係pk，但某d野又做得幾好，估佢唔到

斯諾登，沙特sis

兄弟們入黎賀一賀佢

澳洲？加拿大？

史諾登根本就係間諜，香港幫中共放佢走去俄，好條命

話比你知等你捉佢返去？

又係啲扮撚晒中立然後永遠最尾果句係借啲咦吹奏共狗

就係個思樂冰搞到香港以後無美國免簽
當時原本就黎傾掂，就因為依條友搞到無左
之後香港赤化速度大增，而家已經無乜希望有免簽
結果幾年前台灣都有既時候，香港成為唯一無美國免簽既發達國家

得罪沙地香港以後無運行

沙特又同中共無乜關係，放走佢好過影響香港形象
至於放思樂冰明顯係幫中共放

點解

膠拿大或新西蘭，左膠孖寶

香港女權團體係呢單野全部冇影

但沙特完全幫唔到支共啲蛔

政府
唔反了
普京又贏

睇個勢以後會愈黎愈多沙特女出國尋求庇護

香港從來都係Casablanca,咩陣營的人都有

樓上又打飛機嚕

快撚d走啦 去英國啦屌

好多傻仔到今時今日仲以為佢淨係公開咗美國監察人民，實際上聯邦調查局並唔係控告佢爆美國監控人民，係控告佢識爆特工名單畀中國政府